想同今日考車個師兄講聲sorry

是咁的 考試果個師兄就準備讓路口出返大路

我就喺條大路打左燈準備前面燈位轉左

點知個師兄誤會左我想轉入佢條小路 出左之後dup停

結果佢咁就肥左 想喺到同個師兄講聲sorry 下次加油

屌你老母

我屌你老母呀撚樣

師傅話唔係我問題 打燈唔一定係轉入果條小路 不過我好內疚

唔係個考官禁住我呀
早就車撚死你條柒頭

個燈位就喺正小路後面 打定燈係咪有問題 求巴打們解答

叻仔

利申 係澤安考場出黎個讓路口

無辦法既

咁佢係衝動既 無個官dup佢炒撚埋車了

只能講佢可以唔使咁急

唔理邊個岩邊個錯 我淨係想上黎講聲sor

我考車個陣師父有教
話小路出大路,見架車黎緊老閪都咪出,理撚得佢有冇打燈(除非老撚咁遠)
老閪等佢過左先出
最多俾個官整個細剔,好過直接DUP停拜拜

用晒啲存款考車 考埋今次唔得真係要咬老綜啦 老母個個月食藥又重皮費
算啦 我衰衝動啫 巴打唔好自責

你無錯, 係佢太心急

笑撚死
條友一定喊到瀨屎

我師傅都係咁講 仲話之前已經講過 屌我咁都唔記得

同埋我見到果位師兄斜路開車死左火

sorry?打斷你隻手講聲sorry得唔得?

一望就知係石峽尾個考場

個考場都on99
一開始讓路口轉出去個條路又多車又塞
多車起上黎 等兩三次燈都出唔到

作為一般駕駛者
個條路本身已經多車又塞個燈時間又短
加上勁多學車慢駛 更加塞

利申 日日都會行個條路返工收工

屌我老母果班可唔可以講下呢種情況點避免

佢出得咁急趕住報快期咋嘛

識撻返著就ok

無得避免 小路出大路果個唔應該出
真係揸車咁駛出嚟都可能有危險 考試就肥梗

點解你會知佢fail左？

你落車同佢地吹水？

Dup停喎 同埋佢斜路開車果到死火

死火唔一定
但dup停就

我打撚死你牙牙牙

好彩我當年考呢條路既時候，樓主冇喺度渣車
回想返果日考試路路暢通
連你所講果個位，果時好少車可以直出行小路
最後1take pass

考生自己on9 老閪都唔出啦
唔好講考緊車 我普通平時揸車都唔會出
打燈真係唔代表入你果個路口

你點知佢肥左

香港人揸車好特別
千其唔好信佢打既任何燈

直接dup停 我師傅都話已經肥左

可能佢自dup既。重之有車就老虎都唔出

希望係啦 都唔想因爲我搞到佢肥

係你問題 係埋你師傅問題呀on9
咁早打燈有撚用 同亂打燈有乜撚野分別
佢見你打燈就即出 佢有錯 但係你都有責任呀

睇留言就知樓上好多新牌仔/冇牌仔

低死

我覺得佢見我係學車 佢以為我會依照考試路線上返試場 如果我係街車佢未必會出

急咩鬼，路試又冇限時，我果時落白田 d阿婆推紙皮横過馬路咪照樣合格

好心你直行過左半個路口先打燈啦
話唔埋後車都以為你想轉入澤安試場

呢個位出大路唔駛太心急，因為點都有段時間係出大路無車

師傅教過路口先打燈，你唔好早一公里打燈做準備？

師傅教過完路口先打燈，你唔好早一公里打燈做準備？

成日見打左燈cut右...打右燈cut左

又有d柒頭係迴旋處外圈打左燈，下個路口又唔撚係出架喎

唔係你錯

個路口同個燈位係幾近 同埋慣左早少少打燈去提自己轉邊

同埋係咪就算我真係要入小路返試場 佢見到有車黎緊都應該要讓 ？

利申黎緊到我考 想問清楚啲

係 望到有車 老閪都唔出

佢心急，應該等你轉入去先岀，老虎蟹都等完全冇車先岀，唔會因爲你讓而肥，佢唔讓就應該肥

做得好
抵佢考多幾次